「轉發」放學學生小心跟錯爸爸媽媽返屋企

睇清楚係咪 KIA Cerato 係既唔好上

2151
各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027
UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia
UV5413
US5724
UD5479
VP6654
UX 3957 白色 Kia Cerato
UM7253 白色7人車

便衣狗車
#狗

推

Push

仔女返屋企要小心 最緊要注意安全

pish

push

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

推 義士小心白車

推 唔好跟錯爸爸媽媽呀

推 仔女小心d
=============
光復香港 時代革命

你見到d友個身型係紀律部隊咁既款就唔使諗

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

唔好再用尾班車做目標，早o的撒離

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

幫推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

推！！！